John mayer真係好撚正

手結他

識聽

連登冇人聽john mayer

john mayer 係我學結他唯一動力
live in LA 真係好正